球壇現役最大嘅黑氣石應該都係萊斯？

多蒙特攞完德甲買咗佢，之後冇贏過
世界盃冇佢又係冠軍埋
歐聯入決賽又係輸

職業生涯乜鳩盃仔都冇

香港萊斯安永佳都多盃過佢

德國盃？

個德國盃都要擦身而過幾次先有

基沙文 艾歷臣

攞咗FIFA封面

世界盃冠軍啵電話佬

一去巴就乜盃都無

波力黑

拎過德甲冠軍同德國杯

現役況且好似萊斯仲黑

一直以為佢有拎過德甲

應該都踢到退休
睇下Haaland留唔留多陣追下冠

原來有聯賽冠軍
地區聯賽

Kane Son

Kane好似係現役最多比賽但0冠軍既人(英超挑戰盃唔計)

咁盧卡古叫咩

就嚟有意甲

熱刺眾都好似係嘅
但係萊斯唔喺國家隊，德國即刻贏呢個真係仲癲

佢咁玻璃注定咗唔可以用主力身份帶隊波攞冠軍 ，只能希望班隊友做到嘢 ，所以杯賽機會大 。聯賽呢啲長期戰除非佢去啲訓喺度都攞冠軍嘅球隊

或者應該話，熱刺集體都係黑（廢），冇邊個突出

但萊斯可以去一隊贏完兩次德甲嘅隊，之後再冇贏過一次
世盃又唔見人即贏到，歐聯有佢就飲恨
真係黑到痴線

一直覺佢唔算好勁
唔係個樣 應該冇咁fans

弱智睇波